唔訓既你 依家做緊咩野?

玩minecraft

盡情恥笑我啦
我知我柒

點解咁講

振作

[fb要人]素食公司登廣告不含中資被小粉紅圍剿

Feel到對女朋友淡咗好多好多 但又唔想同佢分開

支持

唔好浪費人時間啦

但係同佢相處嘅時間真係好舒服好開心

咁你要諗下可唔可以同佢keep到終老
唔得既就唔好啦

好撚碎

正

淡咗喺咩原因先

唔正 仲要返工

哭

轉工未

啱啱返到屋企搞掂所有嘢攤係張床度

辛苦晒

上連燈搵朋友

你好

睇你開post

訓now

思考人生

晚安

有冇思考d咩

點解自己咁撚廢

未必既
出黎做野未

冇人

你過得如何

唔錯
開左新courses
好難
你呢?

1

40

Hit j

Jeng

訓唔著

廢青
啲svenska 學到嘞嘞聲未

訓醒 睇連燈

畢蛇

點解呀

梗係未
普通傾計仲係勁慢

你好
咁早訓醒既

Assignment

加油

日日都喺咁

你呢做咩唔訓

畀group mate 搞到冇乜油

睇緊鬼片

召喚唔訓 迪布尼

咩鬼片

鬼故事 ghost stories

Netflix有？

傾緊計

Netflix 個套另一套黎應該
我睇緊個套2017年英國既

你呢張圖令我唸起Thomas火車最近有個新角色

乜撚野角色

戲黎？

戲黎，個半鐘

Kenji個樣勁中國

同埋呢訓唔著試下用呢個方法
係個腦諗住「我天生就好識訓教」
就會慢慢催眠大腦嘅潛意識
慢慢你就可以入睡㗎啦

都幾撚樣衰下

自由騎士?
巴打你唔好彩
頂住

Thx

你唔好

Deadline前兩日先出現第一次 重要我評佢高分啲

多謝你啊
等天光再試下返上床催眠自己同聽asmr

依家啲小朋友好呢味

有冇得做完後同professor講下
加油啊 好快就完assigment/midterm week

有份report評佢表現 寫撚臭佢

大大隻字寫 free rider

唔撚係呀 你講笑咋？

10分滿分評咗3分

外國小朋友
老啦 唔香港依家啲小朋友都唔知中意乜

3分都比多左同teamate組團比1分啦

雕刻

唉 我都係
見到今日萬聖節有條𡃁仔著晒宮廷衫
扮太監

做乜禁睇唔開扮太監

佢老豆老母仲要係同佢地一齊

9成唔知比老豆老母fake左
小朋友唔係應該中意扮超級英雄

跟住後面嗰個唔知佢個妹定家姐
又係小朋友嚟 扮宮女

岩岩發夢醒咗

最低2分

可能睇太多大台宮廷劇
不過萬聖節大家偶爾放鬆下都好

再訓啦仲好早

畢兄又咁夜都唔訓

我地之間既相處一直以黎都好平淡 由開頭拍拖到而加都係 久而久之就淡咗

但其實我地先21 用一齊終老去考慮會唔會唔啱

岩呀 係好早呀
仲要係天開始光
好彩呢班學生都係11點先開始要車

平淡有咩唔好
定你純粹未玩夠

與其話係平淡 應該係話悶 每次見面都係做一樣既野 話題又開始越黎越少 而且兩個人淨係經歷過好少野 因為武肺真係搞到限制咗好多野 好多野都做唔到 而我地係武肺個時開始拍拖
利申O1 未玩過

咁你放佢走啦既然你自己都覺得未玩夠

死撚咗？

你老母死撚左都未到我

新po呢？

死全家啦屌你老母

捉唔到蟲？定考midterm?
忙到唔開po

49000

我

肚餓
趕緊垃圾assignment

聽歌

睇緊大學啲 paper

掛住彤彤豬

岩岩分左手

你煮宵夜 我地一齊食ok?

諗緊要點溝仔？點吸引佢好

同佢講可以一次過食兩支煙

早餐都食埋啦
你唔好再遲啲先覆

畢畢早晨